# Copyright (C) 2025 fluid-checkout
# This file is distributed under the same license as the fluid-checkout package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: fluid-checkout\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language-Team: Fluid Checkout\n"
"Last-Translator: Fluid Checkout\n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-06 01:48+0000\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://fluidcheckout.com/support\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: "
"__;_e;_ex:1,2c;_n:1,2;_n_noop:1,2;_nx:1,2,4c;_nx_noop:1,2,3c;_x:1,2c;esc_"
"attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: fluid-checkout.php:585
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

#: fluid-checkout.php:588
msgid "Go to Plugin Search"
msgstr "前往插件搜索"

#: fluid-checkout.php:592
msgid "Activate %s"
msgstr "激活 %s"

#: fluid-checkout.php:596
msgid ""
"<strong>%1$s</strong> requires <strong>%2$s</strong> to be installed and "
"activated. <a href=\"%4$s\">%3$s</a>"
msgstr ""
"<strong>%1$s</strong>需要安裝並啟動<strong>%2$s</strong> 。 <a "
"href=\"%4$s\">%3$s</a>"

#: inc/checkout-coupon-codes.php:274
msgid "Enter your code here"
msgstr "在此輸入您的代碼"

#: inc/checkout-coupon-codes.php:311, inc/checkout-hide-optional-fields.php:138
#. translators: %s: Form field label
msgid "Add %s"
msgstr "添加 %s"

#: inc/checkout-coupon-codes.php:382
msgid "Remove"
msgstr "消除"

#: inc/checkout-fields.php:126
msgid "Order number and receipt will be sent to this email address."
msgstr "訂單號碼和收據將發送至該電子郵件地址。"

#: inc/checkout-fields.php:181
msgid "Apartment, unit, building, floor, etc."
msgstr "公寓、單位、建築、樓層等。"

#: inc/checkout-shipping-phone-field.php:104, inc/admin/admin-settings-checkout.php:579
msgid "Shipping phone"
msgstr "出貨電話"

#: inc/checkout-shipping-phone-field.php:105
msgid "Only used for shipping-related questions."
msgstr "僅用於與運輸相關的問題。"

#: inc/checkout-steps.php:793
msgid "Multi-step"
msgstr "多步驟"

#: inc/checkout-steps.php:794
msgid "Single step"
msgstr "單步"

#: inc/checkout-steps.php:965
msgid "Click to go to the order summary"
msgstr "點擊查看訂單摘要"

#: inc/checkout-steps.php:965
msgid "Cart total:"
msgstr "購物車總計："

#: inc/checkout-steps.php:1688
#. translators: Next checkout step title
msgid "Proceed to %s"
msgstr "繼續 %s"

#: inc/checkout-steps.php:2215
msgid "Proceed to contact"
msgstr "繼續聯繫"

#: inc/checkout-steps.php:2224
msgid "Proceed to shipping"
msgstr "繼續出貨"

#: inc/checkout-steps.php:2236
msgid "Proceed to billing"
msgstr "繼續結算"

#: inc/checkout-steps.php:2245
msgid "Proceed to payment"
msgstr "繼續付款"

#: inc/checkout-steps.php:2256
msgid "My contact"
msgstr "我的聯絡方式"

#: inc/checkout-steps.php:2266
msgid "Shipping to"
msgstr "發送至"

#: inc/checkout-steps.php:2276
msgid "Shipping method"
msgstr "送貨方式"

#: inc/checkout-steps.php:2286
msgid "Additional notes"
msgstr "其他說明"

#: inc/checkout-steps.php:2300
msgid "Billing to"
msgstr "帳單至"

#: inc/checkout-steps.php:2310
msgid "Payment method"
msgstr "付款方式"

#: inc/checkout-steps.php:2530
#. translators: %1$s is replaced with html for "current checkout step number", %2$s is replaced with html for "total number of checkout steps".
msgid "Step %1$s of %2$s"
msgstr "第 %1$s 步，共 %2$s 步"

#: inc/checkout-steps.php:2825
msgid "Change: %s"
msgstr "更改：%s"

#: inc/checkout-steps.php:3918, inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-subscriptions.php:564
msgid "Not selected yet."
msgstr "尚未選定。"

#: inc/checkout-steps.php:4675
msgid "Same as shipping address"
msgstr "與送貨地址相同"

#: inc/checkout-steps.php:4720
msgid "Same as billing address"
msgstr "與帳單地址相同"

#: inc/checkout-steps.php:5943, inc/admin/admin-settings-cart.php:131, inc/admin/admin-settings-checkout.php:248, inc/admin/admin-settings-order-received.php:175
msgid "Order summary"
msgstr "訂單摘要"

#: inc/checkout-steps.php:6008, templates/fc/checkout-steps/checkout/review-order-section.php:58
msgid "Edit cart"
msgstr "編輯購物車"

#: inc/checkout-validation.php:197
#. translators: %s: html for the email address typo correction suggestion link
msgid "Did you mean %s?"
msgstr "您的意思是 %s 嗎？"

#: inc/checkout-validation.php:197
msgid "Change email address to: {suggestion-value}"
msgstr "將電子郵件地址變更為：{suggestion-value}"

#: inc/checkout-validation.php:200
msgid "This is a required field."
msgstr "此為必填欄位。"

#: inc/checkout-validation.php:201
msgid "This is not a valid email address."
msgstr "這不是一個有效的電子郵件地址。"

#: inc/checkout-validation.php:202
msgid "This field does not match the related field value."
msgstr "此欄位與相關欄位值不符。"

#: inc/checkout-validation.php:211
msgid "The CPF number \"{cpf_number}\" is invalid."
msgstr "CPF 編號「{cpf_number}」無效。"

#: inc/checkout-validation.php:212
msgid "The CNPJ number \"{cnpj_number}\" is invalid."
msgstr "CNPJ 編號「{cnpj_number}」無效。"

#: inc/checkout-validation.php:369, templates/compat/plugins/lp-express-shipping-method-for-woocommerce/checkout/lpexpress_terminals.php:5, templates/compat/plugins/woo-shipping-dpd-baltic/checkout/form-shipping-dpd-terminals-with-map.php:16, templates/compat/plugins/woo-shipping-dpd-baltic/checkout/form-shipping-dpd-terminals.php:16
msgid "(Required)"
msgstr "（必需的）"

#: inc/checkout-widget-areas.php:98
msgid "Checkout Header - Desktop"
msgstr "結帳標題 - 桌面"

#: inc/checkout-widget-areas.php:100
msgid ""
"Display widgets on the checkout header for large screens. Only displayed if "
"using the plugin's checkout header."
msgstr "在大螢幕的結帳標題上顯示小工具。僅在使用插件的結帳標頭時顯示。"

#: inc/checkout-widget-areas.php:108
msgid "Checkout Header - Mobile"
msgstr "結帳標題 - 行動版"

#: inc/checkout-widget-areas.php:110
msgid ""
"Display widgets below the checkout header for mobile devices. Only "
"displayed if using the plugin's checkout header."
msgstr "在行動裝置的結帳標題下方顯示小工具。僅在使用插件的結帳標頭時顯示。"

#: inc/checkout-widget-areas.php:122
msgid "Checkout Sidebar"
msgstr "結帳側邊欄"

#: inc/checkout-widget-areas.php:124
msgid "Display widgets on the checkout sidebar after the order summary."
msgstr "訂單摘要後在結帳側欄上顯示小工具。"

#: inc/checkout-widget-areas.php:134
msgid "Checkout Order Summary"
msgstr "結帳訂單摘要"

#: inc/checkout-widget-areas.php:136
msgid "Display widgets inside the order summary at the checkout page."
msgstr "在結帳頁面的訂單摘要中顯示小工具。"

#: inc/checkout-widget-areas.php:144
msgid "Checkout Below Place Order"
msgstr "在下面結帳下訂單"

#: inc/checkout-widget-areas.php:146
msgid "Display widgets below the place order button at the checkout page."
msgstr "在結帳頁面的下訂單按鈕下方顯示小工具。"

#: inc/checkout-widget-areas.php:158
msgid "Checkout Footer"
msgstr "結帳頁腳"

#: inc/checkout-widget-areas.php:160
msgid ""
"Display widgets on the checkout footer. Only displayed if using the "
"plugin's checkout footer."
msgstr "在結帳頁腳上顯示小工具。僅在使用外掛程式的結帳頁腳時顯示。"

#: inc/design-templates.php:115
msgid "Classic"
msgstr "經典的"

#: inc/design-templates.php:116
msgid "Boxed"
msgstr "盒裝"

#: inc/design-templates.php:117
msgid "Split"
msgstr "分裂"

#: inc/design-templates.php:118
msgid "Minimalist"
msgstr "極簡主義者"

#: inc/admin/admin-notice-coderockz-delivery-plugins-detected.php:93
msgid "Fluid Checkout and Delivery Date plugins by CodeRockz"
msgstr "CodeRockz 的 Fluid Checkout 和 Delivery Date 插件"

#: inc/admin/admin-notice-coderockz-delivery-plugins-detected.php:94
msgid ""
"<p>We detected that you are using the plugins Delivery & Pickup Date Time "
"for WooCommerce (free and PRO) by CodeRockz. Integration with these plugins "
"have been moved to Fluid Checkout PRO.</p>"
msgstr ""
"<p>我們偵測到您正在使用 CodeRockz 的 WooCommerce 外掛程式 Delivery &amp; Pickup Date "
"Time（免費版和專業版）。這些插件的整合已移至 Fluid Checkout PRO。</p>"

#: inc/admin/admin-notice-coderockz-delivery-plugins-detected.php:97, inc/admin/admin.php:141
msgid "Upgrade to PRO"
msgstr "升級至 PRO"

#: inc/admin/admin-notice-db-migrations-applied.php:55
msgid "Fluid Checkout database updated successfully"
msgstr "Fluid Checkout 資料庫更新成功"

#: inc/admin/admin-notice-db-migrations-applied.php:56
msgid "The database changes where applied successfully."
msgstr "資料庫變更已成功應用。"

#: inc/admin/admin-notice-db-migrations-applied.php:59
msgid "Ok"
msgstr "好的"

#: inc/admin/admin-notice-db-migrations-applied.php:60
msgid "Dismiss"
msgstr "解僱"

#: inc/admin/admin-notice-db-migrations.php:51
msgid "Fluid Checkout database update"
msgstr "Fluid Checkout 資料庫更新"

#: inc/admin/admin-notice-db-migrations.php:52
msgid ""
"Some changes to the database are required. As with any update, we recommend "
"you to <strong>take a full backup of your website before "
"proceeding</strong>."
msgstr "需要對資料庫進行一些更改。與任何更新一樣，我們建議您<strong>在繼續之前對您的網站進行完整備份</strong>。"

#: inc/admin/admin-notice-db-migrations.php:55
msgid "Update database"
msgstr "更新資料庫"

#: inc/admin/admin-notice-divi-checkout-layout-being-used.php:98
msgid "Fluid Checkout is not compatible with the Divi Builder checkout layout"
msgstr "Fluid Checkout 與 Divi Builder 結帳佈局不相容"

#: inc/admin/admin-notice-divi-checkout-layout-being-used.php:99
msgid ""
"<p>Fluid Checkout needs the classic WooCommerce shortcode-based checkout "
"form to work. When using the Divi Builder to customize the look and feel of "
"the checkout page, the classic shortcodes are replaced with custom widgets "
"from the Divi Builder for each part of the checkout page. These custom "
"widgets are not compatible with Fluid Checkout.</p><p>Please edit your "
"checkout page replacing the Divi Builder widgets with the a text widget "
"containing the shortcode <code>[woocommerce_checkout]</code>.</p>"
msgstr ""
"<p>Fluid Checkout 需要經典的基於 WooCommerce 短代碼的結帳表單才能運作。當使用 Divi Builder "
"自訂結帳頁面的外觀時，經典的短代碼將被來自 Divi Builder 的針對結帳頁面每個部分的自訂小工具所取代。這些自訂小部件與 Fluid "
"Checkout "
"不相容。</p><p>請編輯您的結帳頁面，用包含短代碼<code>[woocommerce_checkout]</code>的文字小工具取代 Divi "
"Builder 小工具。</p>"

#: inc/admin/admin-notice-divi-checkout-layout-being-used.php:103
msgid "Edit the checkout page"
msgstr "編輯結帳頁面"

#: inc/admin/admin-notice-divi-checkout-layout-being-used.php:104, inc/admin/admin.php:215
msgid "Read the documentation."
msgstr "閱讀文檔。"

#: inc/admin/admin-notice-germanized-pro-multistep-enabled.php:62
msgid ""
"Germanized PRO multistep checkout feature needs to be disabled when using "
"Fluid Checkout"
msgstr "使用 Fluid Checkout 時需要停用 Germanized PRO 多步驟結帳功能"

#: inc/admin/admin-notice-germanized-pro-multistep-enabled.php:63
msgid ""
"When using Fluid Checkout, the multistep feature from the Germanized PRO "
"plugin becomes unnecessary and can cause <strong>critical errors while "
"processing new orders</strong>. Please disable the Germanized PRO multistep "
"checkout feature in the plugin settings."
msgstr ""
"當使用 Fluid Checkout 時，Germanized PRO "
"插件的多步驟功能變得沒有必要，並且可能<strong>在處理新訂單時導致嚴重錯誤</strong>。請在插件設定中停用 Germanized PRO "
"多步驟結帳功能。"

#: inc/admin/admin-notice-germanized-pro-multistep-enabled.php:67
msgid "Go to Germanized settings"
msgstr "轉到德語設定"

#: inc/admin/admin-notice-review-request.php:47
msgid "Thanks for choosing Fluid Checkout!"
msgstr "感謝您選擇 Fluid Checkout！"

#: inc/admin/admin-notice-review-request.php:48
msgid ""
"You have been using the plugin for a while now. How do you like it so far? "
"<br>Please give us a quick rating, we appreciate every bit of feedback and "
"it encourages us to keep improving the plugin :)"
msgstr "您已經使用該插件一段時間了。到目前為止你覺得它怎麼樣？<br>請給我們一個快速評分，我們感謝每一點回饋，這鼓勵我們不斷改進插件:)"

#: inc/admin/admin-notice-review-request.php:50
msgid "Rate the plugin"
msgstr "對插件進行評分"

#: inc/admin/admin-notice-review-request.php:51
msgid "I need help!"
msgstr "我需要幫助！"

#: inc/admin/admin-notice-woocommerce-checkout-manager-enabled.php:62
msgid ""
"Some features of WooCommerce Checkout Manager by Quadlayers might not work "
"as expected when using it with Fluid Checkout. Read <a href=\"%s\">our "
"documentation</a> for more information and alternative solutions."
msgstr ""
"當與 Fluid Checkout 一起使用時，Quadlayers 的 WooCommerce Checkout Manager "
"的某些功能可能無法如預期運作。閱讀<a href=\"%s\">我們的文件</a>以獲取更多資訊和替代解決方案。"

#: inc/admin/admin-notice-woocommerce-checkout-manager-enabled.php:66
msgid "Read documentation"
msgstr "閱讀文件"

#: inc/admin/admin-notices.php:55
msgid "Don't show this again"
msgstr "不再顯示此內容"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:41
msgid "Special offers"
msgstr "特別優惠"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:43
msgid ""
"Extend all the goodness of Fluid Checkout to your cart page and thank you "
"pages."
msgstr "將 Fluid Checkout 的所有優點擴展到您的購物車頁面和感謝頁面。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:48, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:50, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:88, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:144, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:146, inc/admin/admin-setting-type-fc-setup.php:40
msgid "Fluid Checkout PRO"
msgstr "流體檢測 PRO"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:51, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:147
msgid ""
"Design templates, optimized cart and order received pages, account "
"matching, and much more."
msgstr "設計模板、優化購物車和訂單接收頁面、帳戶匹配等等。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:55, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:151
msgid ""
"The best tools to further <strong>improve your WooCommerce checkout "
"conversion rate</strong> and make the purchase experience consistent on the "
"entire journey."
msgstr "進一步<strong>提高您的 WooCommerce 結帳轉換率</strong>並使整個旅程的購買體驗一致的最佳工具。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:57
msgid "More design templates"
msgstr "更多設計模板"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:58
msgid "Optimized cart page"
msgstr "優化購物車頁面"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:59
msgid "Optimized order received / thank you page"
msgstr "優化訂單已收到/感謝頁面"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:60
msgid "Edit cart contents at checkout page"
msgstr "在結帳頁面編輯購物車內容"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:61
msgid "Account matching / user matching"
msgstr "帳戶匹配/用戶匹配"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:62
msgid "Express Checkout buttons from supported payment methods"
msgstr "支援的付款方式的「快速結帳」按鈕"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:63
msgid "Trust symbols on the cart and thank you pages"
msgstr "購物車和感謝頁面上的信任符號"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:64
msgid "More positions for the coupon code on the checkout page"
msgstr "結帳頁面上的優惠券代碼的更多位置"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:65
msgid "Integrated coupon code field on the cart page"
msgstr "購物車頁面上整合的優惠券代碼字段"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:66, inc/admin/admin-settings-checkout.php:633
msgid "International phone numbers"
msgstr "國際電話號碼"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:67
msgid "Gift messages and packing slips"
msgstr "禮品訊息和裝箱單"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:68
msgid "Local pickup and in-store collection"
msgstr "本地取貨和店內取貨"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:72
msgid "Upgrade to PRO &mdash; 99 EUR"
msgstr "升級至 PRO — 99 歐元"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:78, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:80, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:125, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:127
msgid "Fluid Checkout PRO – Bundle"
msgstr "Fluid Checkout PRO – 套裝"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:81, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:128
msgid "All PRO features + All add-ons for a special price."
msgstr "所有 PRO 功能 + 所有附加元件均以特價提供。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:85, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:132
msgid ""
"The bundle includes all add-ons we currently offer and Fluid Checkout "
"add-ons we launch in the future."
msgstr "此套裝組合包括我們目前提供的所有附加元件以及我們將來推出的 Fluid Checkout 附加元件。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:87, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:133
msgid "226 EUR value (Save 42%)"
msgstr "價值 226 歐元（節省 42%）"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:89, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:165, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:167
msgid "Google Address Autocomplete"
msgstr "Google 位址自動完成"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:90, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:187
msgid "Address Book"
msgstr "地址簿"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:91, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:209, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:211
msgid "EU-VAT Assistant"
msgstr "歐盟增值稅助手"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:92
msgid "All future add-ons *"
msgstr "所有未來附加元件 *"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:94
msgid "* For as long as you have an active subscription."
msgstr "* 只要您有有效訂閱。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:97, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:136
msgid "Get the Bundle – Only 129 EUR"
msgstr "購買套裝 – 只要 129 歐元"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:104, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:234
msgid ""
"All prices shown in EUR. If there are any divergencies with the prices on "
"our website, the offers shown on the website superseed these and will be "
"applied."
msgstr "所有價格均以歐元顯示。如果我們網站上的價格有任何差異，則以網站上顯示的報價為準。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:116
msgid "Add-ons"
msgstr "附加元件"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:117
msgid "Enhance your checkout experience with these add-ons."
msgstr "使用這些附加元件可以增強您的結帳體驗。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:137
msgid "I already have it – Hide this offer"
msgstr "我已經擁有 – 隱藏此優惠"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:157, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:178, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:200, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:222
msgid "Installed &mdash; Activate"
msgstr "已安裝 — 激活"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:155, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:176, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:198, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:220
msgid "Activated"
msgstr "活性"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:168
msgid "Up to 40% less checkout fields to fill in."
msgstr "需要填寫的結帳欄位減少高達 40%。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:172
msgid ""
"Avoid delivery delays and unsatisfied customers. Collect the "
"<strong>correct address information</strong> from the first time they buy "
"with you."
msgstr "避免交貨延遲和客戶不滿意。從他們第一次向您購買時就收集<strong>正確的地址資訊</strong>。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:180
msgid "Get this add-on &mdash; 29 EUR"
msgstr "取得此附加元件 — 29 歐元"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:189
msgid "Address book"
msgstr "地址簿"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:190
msgid "Multiple saved addresses for shipping and billing."
msgstr "保存多個用於運送和帳單的地址。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:194
msgid ""
"Let customers <strong>save multiple shipping and billing addresses</strong> "
"on their account and choose which ones to use at checkout and cart pages."
msgstr "讓客戶在他們的帳戶中<strong>保存多個送貨和帳單地址</strong>，並選擇在結帳和購物車頁面上使用哪些地址。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:202
msgid "Get this add-on &mdash; 59 EUR"
msgstr "取得此附加元件 — 59 歐元"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:212
msgid "Simplified EU-VAT validation for your store."
msgstr "簡化您商店的歐盟增值稅驗證。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:216
msgid ""
"Collect and <strong>validate EU VAT numbers at the checkout page</strong>, "
"removes tax charges on reverse charge basis and confirms customer location "
"when needed."
msgstr "<strong>在結帳頁面收集並驗證歐盟增值稅號</strong>，以反向收費方式免除稅費，並在需要時確認客戶位置。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:224
msgid "Get this add-on &mdash; 39 EUR"
msgstr "取得此附加元件 — 39 歐元"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:233
msgid ""
"All add-ons are sold separately and require the <strong>Fluid Checkout "
"Lite</strong> plugin to be installed and activated, except when noted."
msgstr "所有附加元件均單獨出售，且需安裝並啟用<strong>Fluid Checkout Lite</strong>插件，除非另有說明。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-image-uploader.php:97, inc/admin/admin-setting-type-fc-image-uploader.php:98, inc/admin/admin-setting-type-fc-image-uploader.php:101
msgid "Select an image"
msgstr "選擇影像"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-license-key.php:142
msgid ""
"<a href=\"https://fluidcheckout.com/account/\" target=\"_blank\">Log in to "
"your account</a> to get your license key, or <a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">purchase a new license key</a>."
msgstr ""
"<a href=\"https://fluidcheckout.com/account/\" "
"target=\"_blank\">登入您的帳戶</a>以取得許可證密鑰，或<a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">購買新的許可證密鑰</a>。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-license-key.php:152
#. translators: %s: License key expiration date.
msgid "Valid until %s."
msgstr "有效期限至 %s。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-license-key.php:158
#. translators: %s: License key expiration date.
msgid "Expired on %s."
msgstr "已於 %s 到期。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-license-key.php:160
msgid ""
"<a href=\"https://fluidcheckout.com/account/\" target=\"_blank\">Log in to "
"your account</a> to renew your license key and continue to receive updates "
"and support."
msgstr ""
"<a href=\"https://fluidcheckout.com/account/\" "
"target=\"_blank\">登入您的帳戶</a>以更新您的許可證金鑰並繼續接收更新和支援。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-license-key.php:163
msgid "License key cancelled."
msgstr "許可證密鑰已取消。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-license-key.php:165
msgid ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Purchase a new license key</a> and "
"continue to receive updates and support."
msgstr "<a href=\"%s\" target=\"_blank\">購買新的許可證密鑰</a>並繼續接收更新和支援。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-license-key.php:168
msgid "Error: "
msgstr "錯誤： "

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-setup.php:41
msgid "Setup & Documentation"
msgstr "設定和文檔"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-setup.php:42
msgid "Great! Your checkout page is now running on Fluid Checkout."
msgstr "偉大的！您的結帳頁面現在正在 Fluid Checkout 上運行。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-setup.php:44
msgid "Here are a few resources for you to get started:"
msgstr "這裡有一些可供您入門的資源："

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-setup.php:48
msgid ""
"Read the installation guide <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Getting stated "
"with Fluid Checkout</a>."
msgstr "閱讀安裝指南<a href=\"%s\" target=\"_blank\">，開始使用 Fluid Checkout</a> 。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-setup.php:49
msgid "Setup layout and design on the <a href=\"%s\">checkout options</a>."
msgstr "設定<a href=\"%s\">結帳選項的</a>佈局和設計。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-setup.php:50
msgid ""
"Check if there are any <a href=\"%s\">integration options</a> available for "
"other plugins you have installed."
msgstr "檢查您安裝的其他插件是否有可用的<a href=\"%s\">整合選項</a>。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-setup.php:51
msgid ""
"Visit <a href=\"%s\" target=\"_blank\">our documentation</a> for more "
"information about Fluid Checkout features."
msgstr "請造訪<a href=\"%s\" target=\"_blank\">我們的文件</a>以取得有關 Fluid Checkout 功能的更多資訊。"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-setup.php:52
msgid ""
"If you ever need help, <a href=\"%s\" target=\"_blank\">open a support "
"ticket</a> on our official support channel."
msgstr "如果您需要協助，請在我們的官方支援管道上<a href=\"%s\" target=\"_blank\">開立支援票</a>。"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:71
msgid "Cart layout"
msgstr "購物車佈局"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:78
msgid "Cart optimizations"
msgstr "購物車優化"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:79
msgid "Enable cart page optimizations"
msgstr "啟用購物車頁面優化"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:80
msgid "Display the cart page with a layout similar to the checkout page."
msgstr "顯示具有與結帳頁面類似佈局的購物車頁面。"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:96, inc/admin/admin-settings-checkout.php:117
msgid "Header and footer"
msgstr "頁首和頁尾"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:103
msgid "Header and footer template"
msgstr "頁首和頁尾模板"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:104, inc/admin/admin-settings-checkout.php:126
msgid ""
"Controls whether to use the distraction free page header and footer or keep "
"the currently active theme's header and footer."
msgstr "控制是否使用無幹擾頁首和頁尾或保留目前活動主題的頁首和頁尾。"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:108, inc/admin/admin-settings-checkout.php:130
msgid "Distraction free header and footer"
msgstr "無幹擾的頁首和頁尾"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:109, inc/admin/admin-settings-checkout.php:131
msgid "Theme's header and footer"
msgstr "主題的頁首和頁尾"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:124
msgid "Cart elements"
msgstr "購物車元素"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:132
msgid "Make the order summary stay visible on the cart page while scrolling"
msgstr "使訂單摘要在滾動時保持在購物車頁面上可見"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:141, inc/admin/admin-settings-checkout.php:356, inc/admin/admin-settings-checkout.php:363
msgid "Coupon codes"
msgstr "優惠券代碼"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:142
msgid ""
"Select position where to display the coupon codes section on the cart page. "
"Only applicable when AJAX cart and the integrated coupon codes in the "
"checkout page are enabled."
msgstr "選擇在購物車頁面上顯示優惠券代碼部分的位置。僅適用於啟用 AJAX 購物車和結帳頁面中的整合優惠券代碼時。"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:146, inc/admin/admin-settings-cart.php:169, inc/admin/admin-settings-cart.php:184, inc/admin/admin-settings-checkout.php:389, inc/admin/admin-settings-checkout.php:697
msgid "Hidden"
msgstr "隱"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:147
msgid "Before the cart items section"
msgstr "購物車商品部分前"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:148
msgid "Inside the cart items section"
msgstr "在購物車商品部分內"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:149, inc/admin/admin-settings-cart.php:185
msgid "After the cart items section"
msgstr "購物車商品部分之後"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:150
msgid "Before the shipping section"
msgstr "運輸部分之前"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:151
msgid "After the shipping section"
msgstr "運輸部分之後"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:152
msgid "Before the order summary"
msgstr "訂單摘要之前"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:153, inc/admin/admin-settings-cart.php:171, inc/admin/admin-settings-checkout.php:393
msgid "Inside the order summary"
msgstr "訂單摘要內"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:154, inc/admin/admin-settings-checkout.php:394
msgid "Before the order totals"
msgstr "訂單總計之前"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:155, inc/admin/admin-settings-checkout.php:395
msgid "After the order totals"
msgstr "訂單總計後"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:156, inc/admin/admin-settings-cart.php:188
msgid "After the order summary"
msgstr "訂單匯總後"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:164
msgid "Shipping"
msgstr "船運"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:165
msgid ""
"Select position where to display the shipping costs and calculator on the "
"cart page."
msgstr "選擇在購物車頁面上顯示運費和計算器的位置。"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:170
msgid "Display as a cart section"
msgstr "顯示為購物車部分"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:179
msgid "Cross-sells"
msgstr "交叉銷售"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:180
msgid "Select position where to display the cross-sells section on the cart page."
msgstr "選擇在購物車頁面上顯示交叉銷售部分的位置。"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:186
msgid "Before the cart actions"
msgstr "在購物車操作之前"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:187
msgid "After the cart actions"
msgstr "購物車操作後"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:198
msgid "Layout of cross-sell items on the cart page."
msgstr "購物車頁面上交叉銷售商品的佈局。"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:201
msgid "Optimized horizontal cross-sells layout"
msgstr "優化橫向交叉銷售佈局"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:202
msgid "Theme's cross-sells layout"
msgstr "主題的交叉銷售佈局"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:210
msgid "Number of cross-sell items to display on the cart page"
msgstr "購物車頁面上顯示的交叉銷售商品數量"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:219, inc/admin/admin-settings-checkout.php:328, inc/admin/admin-settings-order-pay.php:91, inc/admin/admin-settings-order-received.php:125
msgid "Trust symbols &amp; badges"
msgstr "信任符號和徽章"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:220
msgid "Add widget areas to the cart page"
msgstr "將小工具區域加入購物車頁面"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:221
msgid ""
"These widget areas are used to add trust symbols and trust badges on the "
"cart page."
msgstr "這些小部件區域用於在購物車頁面上添加信任符號和信任徽章。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:50
msgid "Checkout"
msgstr "查看"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:71
msgid "Layout &amp; design"
msgstr "佈局與設計"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:78
msgid "Checkout layout"
msgstr "結帳佈局"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:89
msgid "Design template"
msgstr "設計模板"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:90
msgid ""
"General styles for the checkout steps, order summary and other sections. "
"Might also apply to other pages such as the Cart, Order Received and View "
"Order pages."
msgstr "結帳步驟、訂單摘要和其他部分的通用樣式。也可能適用於其他頁面，例如購物車、訂單已收到和查看訂單頁面。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:101
msgid "Dark mode"
msgstr "暗黑模式"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:102
msgid "Enable dark mode"
msgstr "啟用暗模式"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:124
msgid "Header and footer templates"
msgstr "頁首和頁尾模板"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:125
msgid ""
"We recommend using the distraction free header and footer to avoid "
"distractions at the checkout page. <a "
"href=\"https://baymard.com/blog/cart-abandonment\" target=\"_blank\">Read "
"the research about cart abandonment</a>."
msgstr ""
"我們建議使用無幹擾的頁首和頁腳，以避免在結帳頁面受到干擾。<a "
"href=\"https://baymard.com/blog/cart-abandonment\" "
"target=\"_blank\">閱讀有關購物車放棄的研究</a>。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:138
msgid "Logo image"
msgstr "標誌圖像"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:139
msgid ""
"Choose an image to be displayed on the checkout page header. Only applies "
"when using the distraction free header and footer."
msgstr "選擇要在結帳頁面標題上顯示的圖像。僅適用於使用無幹擾的頁首和頁尾時。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:148
msgid "Header background color"
msgstr "標題背景顏色"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:149
msgid ""
"Choose a background color for the checkout page header. Only applies when "
"using the distraction free header and footer."
msgstr "選擇結帳頁面標題的背景顏色。僅適用於使用無幹擾的頁首和頁尾時。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:150, inc/admin/admin-settings-checkout.php:161, inc/admin/admin-settings-checkout.php:172, inc/admin/admin-settings-checkout.php:258
msgid "HTML color value. ie: #f3f3f3"
msgstr "HTML 顏色值。例如：#f3f3f3"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:159
msgid "Page background color"
msgstr "頁面背景顏色"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:160
msgid ""
"Choose a background color for the checkout page. Color is applied to the "
"<em>body</em> element."
msgstr "選擇結帳頁面的背景顏色。顏色應用於<em>身體</em>元素。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:170
msgid "Footer background color"
msgstr "頁腳背景顏色"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:171
msgid ""
"Choose a background color for the checkout page footer. Only applies when "
"using the distraction free header and footer."
msgstr "選擇結帳頁腳的背景顏色。僅適用於使用無幹擾的頁首和頁尾時。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:188
msgid "Checkout elements"
msgstr "結帳元素"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:195
msgid "Progress bar"
msgstr "進度條"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:196
msgid "Display the checkout progress bar when using multi-step checkout layout"
msgstr "使用多步驟結帳佈局時顯示結帳進度條"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:205
msgid "Make the checkout progress bar stay visible while scrolling"
msgstr "使結帳進度條在滾動時保持可見"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:215
msgid "Express checkout"
msgstr "快速結帳"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:216
msgid "Enable the express checkout section"
msgstr "啟用快速結帳部分"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:217
msgid ""
"Displays the express checkout section at checkout when supported payment "
"gateways have this feature enabled."
msgstr "當支援的支付網關啟用此功能時，在結帳時顯示快速結帳部分。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:227
msgid "Display express checkout buttons in one line for larger screens"
msgstr "在大螢幕上一行顯示快速結帳按鈕"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:237
msgid ""
"Ignore additional checkout required fields when paying with a compatible "
"express checkout payment gateway"
msgstr "使用相容的快速結帳支付網關付款時，忽略額外的結帳必填字段"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:249
msgid "Make the order summary stay visible while scrolling"
msgstr "使訂單摘要在滾動時保持可見"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:257
msgid "Choose a background color for the order summary section."
msgstr "選擇訂單摘要部分的背景顏色。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:267
msgid "Highlight the order totals row in the order summary table"
msgstr "反白顯示訂單摘要表中的訂單總計行"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:268
msgid ""
"Most useful when the order summary section does not have a highlighted "
"background color. Might also apply to the Cart, Order Received and View "
"Order pages when using Fluid Checkout PRO."
msgstr "當訂單摘要部分沒有突出顯示的背景顏色時最有用。使用 Fluid Checkout PRO 時，也可能適用於購物車、訂單已收到和查看訂單頁面。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:276
msgid "Action link on the order summary at checkout."
msgstr "結帳時訂單摘要上的操作連結。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:280
msgid "Edit cart link"
msgstr "編輯購物車鏈接"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:281
msgid "Cart items count"
msgstr "購物車商品數量"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:282
msgid "Link to shop page"
msgstr "連結至商店頁面"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:289
msgid "Cart items"
msgstr "購物車商品"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:290
msgid "Enable options to edit cart items on the checkout page"
msgstr "啟用在結帳頁面上編輯購物車商品的選項"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:291
msgid ""
"Allow customers to change product quantities or removing items directly at "
"the checkout page."
msgstr "允許顧客直接在結帳頁面更改產品數量或刪除商品。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:301
msgid "Hide cart items errors at the checkout page"
msgstr "在結帳頁面隱藏購物車商品錯誤"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:302
msgid ""
"Do not display the cart items errors message at the top of the checkout "
"page. When submitting the checkout form to complete the purchase, these "
"error messages will always be displayed."
msgstr "不要在結帳頁面頂部顯示購物車商品錯誤訊息。提交結帳表單以完成購買時，將始終顯示這些錯誤訊息。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:313
msgid "Place order"
msgstr "下訂單"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:314
msgid "Define the position to display \"Place order\" and terms checkbox section."
msgstr "定義顯示「下訂單」和條款複選框部分的位置。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:315
msgid "Some options might not be compatible with some plugins and themes."
msgstr "某些選項可能與某些外掛程式和主題不相容。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:319
msgid "Below the payment section"
msgstr "付款部分下方"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:320
msgid "Below the order summary"
msgstr "訂單摘要下方"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:321
msgid "Both below the payment section and the order summary"
msgstr "付款部分和訂單摘要下方"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:329
msgid "Add widget areas to the checkout page"
msgstr "將小工具區域新增至結帳頁面"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:330
msgid ""
"These widget areas are used to add trust symbols and trust badges on the "
"checkout page."
msgstr "這些小工具區域用於在結帳頁面上新增信任符號和信任徽章。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:339
msgid ""
"Display checkout sidebar widgets only when viewing the last checkout step "
"on mobile devices when using multi-step checkout layout"
msgstr "使用多步驟結帳佈局時，僅在行動裝置上查看最後一個結帳步驟時顯示結帳側欄小工具"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:364
msgid "Enable integrated coupon code section"
msgstr "啟用整合優惠券代碼部分"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:365
msgid ""
"Only applicable if use of coupon codes are enabled in the WooCommerce "
"settings."
msgstr "僅在 WooCommerce 設定中啟用優惠券代碼時才適用。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:374
msgid "Display the coupon codes section title"
msgstr "顯示優惠券代碼部分標題"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:375
msgid ""
"Only applicable when coupon code is displayed as a separate section on the "
"checkout or cart pages."
msgstr "僅適用於優惠券代碼在結帳或購物車頁面上顯示為單獨部分的情況。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:385
msgid ""
"Select position where to display the coupon codes section on the checkout "
"page."
msgstr "選擇在結帳頁面上顯示優惠券代碼部分的位置。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:390
msgid "Before the checkout steps"
msgstr "結帳步驟之前"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:391
msgid "As a substep before payment methods"
msgstr "作為付款方式之前的子步驟"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:392
msgid "As a substep after payment methods"
msgstr "作為付款方式之後的子步驟"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:402
msgid ""
"Select style of the \"apply coupon\" button. Only applicable when the "
"coupon code section is displayed \"Before the checkout steps\" on the "
"checkout page, or \"Before the cart items section\" on the cart page."
msgstr "選擇“使用優惠券”按鈕的樣式。僅適用於優惠券代碼部分在結帳頁面的「結帳步驟之前」或購物車頁面的「購物車商品部分之前」顯示時。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:406
msgid "Default button style"
msgstr "預設按鈕樣式"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:407
msgid "\"Add\" link button"
msgstr "“新增”連結按鈕"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:422, inc/compat/themes/compat-theme-wordpress-theme-atomion.php:102, inc/compat/themes/compat-theme-zk-nito.php:87
msgid "Checkout fields"
msgstr "結帳字段"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:429
msgid "Optional fields"
msgstr "選用字段"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:430
msgid "Hide optional fields behind a link button"
msgstr "隱藏連結按鈕後面的可選字段"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:431
msgid ""
"It is recommended to keep this option checked to reduce the number of open "
"input fields, <a "
"href=\"https://baymard.com/blog/checkout-flow-average-form-fields#1-address-"
"line-2--company-name-can-safely-be-collapsed-behind-a-link\" "
"target=\"_blank\">read the research</a>."
msgstr ""
"建議保持選取此選項以減少開啟的輸入欄位的數量， <a "
"href=\"https://baymard.com/blog/checkout-flow-average-form-fields#1-address-"
"line-2--company-name-can-safely-be-collapsed-behind-a-link\" "
"target=\"_blank\">請閱讀研究</a>。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:440
msgid "Do not hide \"Address line 2\" fields behind a link button"
msgstr "不要將「地址行 2」欄位隱藏在連結按鈕後面"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:441
msgid ""
"Recommended only when most customers actually need the \"Address line 2\" "
"field, or when getting the right shipping address is crucial (ie. if "
"delivering food and other perishable products)."
msgstr "只有當大多數客戶確實需要“地址行 2”字段，或者獲取正確的送貨地址至關重要時（即運送食品和其他易腐爛產品時）才推薦。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:451
msgid "Display the \"Add\" link buttons in lowercase"
msgstr "以小寫顯示「新增」連結按鈕"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:452
msgid ""
"Make the labels of optional field \"Add\" link button as "
"<code>lowercase</code> (ie. \"Add phone number\" instead of \"Add Phone "
"Number\"). This option also affects the link buttons for coupon code fields."
msgstr ""
"將可選欄位「新增」連結按鈕的標籤設為<code>lowercase</code> "
"（即「新增電話號碼」而非「新增電話號碼」）。此選項也會影響優惠券代碼欄位的連結按鈕。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:460, inc/admin/admin-settings-checkout.php:625
msgid "Billing address"
msgstr "帳單地址"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:461
msgid ""
"Select position where to display the billing address section on the "
"checkout page."
msgstr "選擇在結帳頁面上顯示帳單地址部分的位置。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:465
msgid "As a step before shipping"
msgstr "作為出貨前的步驟"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:466
msgid "As a sub-step before the shipping address section"
msgstr "作為送貨地址部分之前的子步驟"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:467
msgid "As a sub-step after the shipping address section"
msgstr "作為送貨地址部分之後的子步驟"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:468
msgid "As a step after shipping"
msgstr "作為出貨後的步驟"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:469
msgid "As a sub-step before the payment section"
msgstr "作為付款部分之前的子步驟"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:470
msgid "Force billing and shipping addresses to the same (single section)"
msgstr "強制帳單地址和送貨地址相同（單一部分）"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:477
msgid "Checkbox for \"Same as shipping/billing address\" checked by default"
msgstr "預設選取「與送貨/帳單地址相同」複選框"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:478
msgid ""
"The checkbox \"Same as shiping address\" will start as checked by default "
"when the shipping address section is displayed first. <br>The checkbox "
"\"Same as billing address\" will start as checked by default when the "
"billing address section is displayed first. <br> It is recommended to leave "
"this option checked as to significantly reduce the number of open input "
"fields at checkout, <a "
"href=\"https://baymard.com/blog/checkout-flow-average-form-fields#3-default-"
"billing--shipping-and-hide-the-fields-entirely\" target=\"_blank\">read the "
"research</a>."
msgstr ""
"當首先顯示送貨地址部分時，複選框「與送貨地址相同」將預設為選取狀態。<br>當首先顯示帳單地址部分時，核取方塊「與帳單地址相同」將預設為選取狀態。<br"
">建議選取此選項，以顯著減少結帳時開啟的輸入欄位的數量， <a "
"href=\"https://baymard.com/blog/checkout-flow-average-form-fields#3-default-"
"billing--shipping-and-hide-the-fields-entirely\" "
"target=\"_blank\">請閱讀研究</a>。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:486
msgid "Highlight the billing address section in the checkout form"
msgstr "在結帳表單中反白顯示帳單地址部分"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:494, inc/admin/admin-settings-checkout.php:598
msgid "Shipping address"
msgstr "收件地址"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:495
msgid "Highlight the shipping address section in the checkout form"
msgstr "在結帳表單中反白顯示送貨地址部分"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:503
msgid "Shipping methods"
msgstr "送貨方式"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:504
msgid "Choose in which position to display the shipping methods section."
msgstr "選擇在哪個位置顯示運送方式部分。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:508
msgid "Before shipping address"
msgstr "出貨前地址"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:509
msgid "After shipping address"
msgstr "發貨地址後"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:516
msgid "Prevent automatic selection of the first shipping method"
msgstr "防止自動選擇第一種送貨方式"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:517
msgid ""
"When enabled, the first shipping method available will not be automatically "
"selected when no other shipping method was previously selected for each "
"shipping package. <br>This option will be automatically enabled if the "
"option for clearing the selected shipping method is enabled for the Local "
"Pickup feature."
msgstr ""
"啟用後，如果每個運輸包裹之前沒有選擇其他運輸方式，則不會自動選擇第一個可用的運輸方式。<br>如果為本地取貨功能啟用了清除所選運送方式的選項，則此選項將"
"自動啟用。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:526
msgid "Local pickup"
msgstr "本地取貨"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:527
msgid ""
"Removes shipping address section when a local pickup shipping method is "
"selected."
msgstr "當選擇本地取貨運送方式時，刪除送貨地址部分。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:528
msgid ""
"Replaces the shipping address with the pickup point location when a local "
"pickup shipping method is selected."
msgstr "當選擇本地取貨運送方式時，將送貨地址替換為取貨點位置。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:538
msgid "Show option to clear shipping methods in the pickup location substep"
msgstr "在取貨地點子步驟中顯示清除運送方式的選項"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:539
msgid ""
"Show a link button on the pickup location substep to clear the chosen "
"shipping methods. This can be used to allow showing the shipping address "
"section again if a local pickup method was previously selected."
msgstr "在取貨地點子步驟上顯示一個連結按鈕，以清除所選的運送方式。如果之前選擇了本地取貨方式，則可以使用它來再次顯示送貨地址部分。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:550
msgid ""
"Choose which address to save as the shipping address for local pickup "
"orders."
msgstr "選擇將哪個地址儲存為本地取貨訂單的送貨地址。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:554
msgid "Save the selected pickup location"
msgstr "保存所選取貨地點"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:555
msgid "Save same as the billing address"
msgstr "儲存與帳單地址相同"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:556
msgid "Do not save any shipping address"
msgstr "不保存任何送貨地址"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:564
msgid "Company name field for shipping address"
msgstr "送貨地址的公司名稱字段"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:565
msgid ""
"Change visibility for the company name field for the shipping address "
"section on the checkout form."
msgstr "更改結帳表單上送貨地址部分的公司名稱欄位的可見性。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:566
msgid ""
"If field is set as \"optional\", which is the default visibility state, no "
"changes will be applied to let other plugins apply any changes they need."
msgstr "如果欄位設為“可選”，即預設可見性狀態，則不會套用任何變更以讓其他外掛程式套用其所需的任何變更。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:570, inc/admin/admin-settings-checkout.php:585, inc/admin/admin-settings-checkout.php:612
msgid "Hidden (remove field)"
msgstr "隱藏（刪除字段）"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:571, inc/admin/admin-settings-checkout.php:586, inc/admin/admin-settings-checkout.php:613, inc/admin/admin-settings-checkout.php:698
msgid "Optional"
msgstr "選修的"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:572, inc/admin/admin-settings-checkout.php:587, inc/admin/admin-settings-checkout.php:614
msgid "Required"
msgstr "必需的"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:580
msgid "Add shipping phone field to the checkout form."
msgstr "在結帳表單中新增送貨電話欄位。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:594
msgid "Choose in which step to display the shipping phone field."
msgstr "選擇在哪一步驟顯示送貨電話欄位。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:599, inc/admin/admin-settings-checkout.php:626
msgid "Contact step"
msgstr "聯繫步驟"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:606
msgid "Billing phone"
msgstr "帳單電話"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:607
msgid "Add billing phone field to the checkout form."
msgstr "在結帳表單中新增帳單電話欄位。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:621
msgid "Choose in which step to display the billing phone field."
msgstr "選擇在哪一步顯示計費電話欄位。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:634
msgid "Enable international phone number format and validation for phone fields"
msgstr "啟用國際電話號碼格式並驗證電話字段"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:635
msgid "Format and validate phone numbers according to each country."
msgstr "根據各國格式化並驗證電話號碼。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:645
msgid "Enable phone number validation based on country rules"
msgstr "根據國家規則啟用電話號碼驗證"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:646
msgid ""
"When disabled, the phone field validation will not check if country or area "
"codes are valid for the country."
msgstr "停用時，電話欄位驗證將不會檢查國家或地區代碼是否對該國家有效。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:656
msgid "Only show allowed countries for shipping or billing"
msgstr "僅顯示允許送貨或付款的國家/地區"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:657
msgid ""
"When enabled, only the countries allowed for shipping will be available in "
"the shipping phone field, and only countries allowed for billing will be "
"available for the billing phone field."
msgstr "啟用後，只有允許運送的國家/地區才會在運送電話欄位中可用，並且只有允許結算的國家/地區才會在結算電話欄位中可用。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:667
msgid "Show country code beside the flag"
msgstr "在旗幟旁顯示國家代碼"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:678
msgid "Show an example of a valid phone number inside phone fields"
msgstr "顯示電話欄位內有效電話號碼的範例"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:682
msgid "Do not change placeholders"
msgstr "不要更改佔位符"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:683
msgid "Show if not defined"
msgstr "若未定義則顯示"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:684
msgid "Always show"
msgstr "始終顯示"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:692, inc/admin/admin-settings-order-received.php:222
msgid "Order notes"
msgstr "訂單備註"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:693
msgid "Define the visibility of the additional order notes field."
msgstr "定義附加訂單備註欄位的可見性。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:705
msgid "Gift options"
msgstr "禮品選項"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:706
msgid "Display gift message and other gift options at the checkout page"
msgstr "在結帳頁面顯示禮物資訊和其他禮品選項"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:707
msgid ""
"Allow customers to add a gift message and other gift related options to the "
"order."
msgstr "允許顧客在訂單中添加禮品資訊和其他與禮品相關的選項。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:717
msgid "Display the gift message fields always expanded"
msgstr "始終展開顯示禮品資訊字段"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:727
msgid ""
"Display the gift message as part of the order details table instead of a "
"separate section"
msgstr "將禮品資訊顯示為訂單詳細資料表的一部分，而不是單獨的部分"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:728
msgid ""
"This option affects the order confirmation page (thank you page) and order "
"details on account pages, emails and packing slips."
msgstr "此選項會影響訂單確認頁面（感謝頁面）和帳戶頁面、電子郵件和包裝清單上的訂單詳細資訊。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:746, inc/admin/admin-settings-checkout.php:753
msgid "Account matching"
msgstr "帳戶匹配"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:754
msgid "Enable the account matching feature"
msgstr "啟用帳戶匹配功能"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:755
msgid ""
"Associate the guest customer's orders with their existing account when an "
"account already exists with the customer's contact details."
msgstr "當已存在包含客戶聯絡資訊的帳戶時，將來賓客戶的訂單與其現有帳戶關聯起來。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:765
msgid "Display message when an account exists with the email address provided"
msgstr "當存在具有所提供電子郵件地址的帳戶時顯示訊息"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:766
msgid ""
"Replaces the account creation fields with a notification and option to log "
"in. In some contexts, it might be recommended to leave this option disabled "
"to protect the privacy of customers."
msgstr "用通知和登入選項取代帳戶建立欄位。"

#: inc/admin/admin-settings-dashboard.php:49
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: inc/admin/admin-settings-integrations.php:51
msgid "Integrations"
msgstr "整合"

#: inc/admin/admin-settings-integrations.php:95
msgid ""
"No integrations available at the moment on this section. The options "
"related to each plugin will only appear here if that plugin is activated."
msgstr "此部分目前沒有可用的整合。每個插件相關的選項只有在該插件被啟動時才會出現在這裡。"

#: inc/admin/admin-settings-license-keys.php:54
msgid "License keys"
msgstr "許可證密鑰"

#: inc/admin/admin-settings-license-keys.php:85
msgid ""
"No license keys options available at the moment on this section. The "
"options related to each plugin or add-on will appear here when that plugin "
"is activated."
msgstr "此部分目前沒有可用的許可證密鑰選項。當每個外掛程式或附加元件被啟動時，與其相關的選項會出現在這裡。"

#: inc/admin/admin-settings-license-keys.php:90
msgid "Visit our website for more information about our plugins and add-ons."
msgstr "請訪問我們的網站以獲取有關我們的插件和附加元件的更多資訊。"

#: inc/admin/admin-settings-order-pay.php:71
msgid "Order pay page"
msgstr "訂單支付頁面"

#: inc/admin/admin-settings-order-pay.php:78
msgid "Order pay"
msgstr "訂單支付"

#: inc/admin/admin-settings-order-pay.php:79
msgid "Enable order pay page optimizations"
msgstr "啟用訂單支付頁面優化"

#: inc/admin/admin-settings-order-pay.php:80
msgid ""
"Changes the layout of order pay page for existing orders pending payment "
"from the customer."
msgstr "更改等待客戶付款的現有訂單的訂單支付頁面佈局。"

#: inc/admin/admin-settings-order-pay.php:92
msgid "Add widget areas to the order pay page"
msgstr "在訂單支付頁面新增小工具區域"

#: inc/admin/admin-settings-order-pay.php:93
msgid ""
"These widget areas are used to add trust symbols and trust badges on the "
"order pay page."
msgstr "這些小工具區域用於在訂單支付頁面中新增信任符號和信任徽章。"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:69
msgid "Thank you page & order details layout"
msgstr "感謝頁面和訂單詳情佈局"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:76
msgid "Order details optimizations"
msgstr "訂單詳情優化"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:77
msgid "Enable thank you page and order details optimizations"
msgstr "啟用感謝頁面和訂單詳情優化"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:78
msgid "Changes the layout of order details on the thank you page and account pages."
msgstr "更改感謝頁面和帳戶頁面上的訂單詳細資訊的佈局。"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:89
msgid "Enable order details customizations on email notifications"
msgstr "在電子郵件通知中啟用訂單詳細資訊自訂"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:90
msgid ""
"Display new sections and change order of sections on email notifications. "
"Styles of order details on email notifications remain unchanged."
msgstr "顯示新部分並更改電子郵件通知中的部分順序。郵件通知中的訂單詳情樣式保持不變。"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:108
msgid "Thank you page"
msgstr "感謝頁面"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:110
msgid ""
"These options affect the thank you page, also known as order received or "
"order confirmation pages."
msgstr "這些選項會影響感謝頁面，也稱為訂單已收到頁面或訂單確認頁面。"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:115, inc/admin/admin-settings-order-received.php:143
msgid "Order details layout"
msgstr "訂單詳情佈局"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:116
msgid "Display the order details with wide layout on the thank you page"
msgstr "在感謝頁面上以寬版顯示訂單詳情"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:126
msgid "Add widget areas to the thank you page"
msgstr "將小部件區域新增至感謝頁面"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:127
msgid ""
"These widget areas are used to add trust symbols and trust badges on the "
"thank you page."
msgstr "這些小部件區域用於在感謝頁面上添加信任符號和信任徽章。"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:145
msgid ""
"These options affect the thank you page , view order details on account "
"pages and on email notifications."
msgstr "這些選項會影響感謝頁面、在帳戶頁面和電子郵件通知上查看訂單詳情。"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:150
msgid "Order actions"
msgstr "訂單操作"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:151
msgid "Choose in which position to display the order actions."
msgstr "選擇在哪個位置顯示訂單操作。"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:155
msgid "Inside the order overview"
msgstr "訂單概覽內"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:156
msgid "After the order overview"
msgstr "訂單概覽後"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:157
msgid "After order sections"
msgstr "訂購部分後"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:165
msgid "Order status"
msgstr "訂單狀態"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:166
msgid "Display the order status progress bar"
msgstr "顯示訂單狀態進度條"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:176, inc/admin/admin-settings-order-received.php:193, inc/admin/admin-settings-order-received.php:208, inc/admin/admin-settings-order-received.php:223
msgid "Choose in which position to display the section."
msgstr "選擇在哪個位置顯示該部分。"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:180
msgid "After the order overview and payment instructions"
msgstr "訂單概覽和付款說明後"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:181, inc/admin/admin-settings-order-received.php:197, inc/admin/admin-settings-order-received.php:212, inc/admin/admin-settings-order-received.php:227
msgid "Before the order items section"
msgstr "訂單商品部分前"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:182, inc/admin/admin-settings-order-received.php:198, inc/admin/admin-settings-order-received.php:213, inc/admin/admin-settings-order-received.php:228
msgid "Inside the order items section"
msgstr "在訂單商品部分內"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:183, inc/admin/admin-settings-order-received.php:199, inc/admin/admin-settings-order-received.php:214, inc/admin/admin-settings-order-received.php:229
msgid "After the order items section"
msgstr "訂單商品部分之後"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:184
msgid "On the sidebar"
msgstr "在側邊欄上"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:192
msgid "Order downloads"
msgstr "訂購下載"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:207
msgid "Gift message"
msgstr "禮物留言"

#: inc/admin/admin-settings-tools.php:51
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: inc/admin/admin-settings-tools.php:84
msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障排除"

#: inc/admin/admin-settings-tools.php:91
msgid "Debug options"
msgstr "偵錯選項"

#: inc/admin/admin-settings-tools.php:92
msgid "Debug mode"
msgstr "偵錯模式"

#: inc/admin/admin-settings-tools.php:93
msgid ""
"Using debug mode affects the website performance. Only use this option "
"while troubleshooting."
msgstr "使用調試模式會影響網站效能。僅在排除故障時使用此選項。"

#: inc/admin/admin-settings-tools.php:102
msgid "Load unminified assets"
msgstr "載入未縮小的資源"

#: inc/admin/admin-settings-tools.php:112
msgid "Enhanced select fields"
msgstr "增強選擇字段"

#: inc/admin/admin-settings-tools.php:113
msgid "Replace <code>select2</code> dropdown components with <code>TomSelect</code>"
msgstr "用<code>TomSelect</code>取代<code>select2</code>下拉組件"

#: inc/admin/admin-settings-tools.php:114
msgid ""
"TomSelect is a simpler dropdown selection component which is less prone to "
"errors than Select2, while offering the same features that are actually "
"used on WooCommerce checkout pages."
msgstr ""
"TomSelect 是更簡單的下拉選擇元件，與 Select2 相比，它更不容易出錯，同時提供與 WooCommerce "
"結帳頁面上實際使用的相同的功能。"

#: inc/admin/admin-settings-tools.php:122
msgid "Fix automatic zoom-in on form fields"
msgstr "修復表單欄位自動放大問題"

#: inc/admin/admin-settings-tools.php:123
msgid "Set <code>font-size</code> inside form fields to 16px"
msgstr "將表單欄位內的<code>font-size</code>設定為 16px"

#: inc/admin/admin-settings-tools.php:124
msgid ""
"When the font size inside form fields is smaller than 16px, Safari and "
"other browsers might automatically zoom in on mobile devices to make the "
"text easier to read. When this option is enabled, it will set the font size "
"for inside the form fields to 16px on pages optimized by Fluid Checkout to "
"avoid it zooming in."
msgstr ""
"當表單欄位內的字體大小小於 16px 時，Safari 和其他瀏覽器可能會在行動裝置上自動放大以使文字更易於閱讀。啟用此選項時，它將在由 Fluid "
"Checkout 優化的頁面上將表單欄位內的字體大小設為 16px，以避免其放大。"

#: inc/admin/admin-settings-wc-shipping.php:50
msgid ""
"The shipping destination is always set to \"Default to customer shipping "
"address\" when Fluid Checkout is activated. Customers can still provide "
"different shipping and billing addresses during checkout, an option for "
"setting the default billing address to be the same as the shipping address "
"is available at WooCommerce > Settings > Fluid Checkout."
msgstr ""
"當 Fluid Checkout 啟動時，運輸目的地始終設定為「預設為客戶運送地址」。客戶仍然可以在結帳時提供不同的送貨和帳單地址，可以在 "
"WooCommerce &gt; 設定 &gt; Fluid Checkout 中將預設帳單地址設定為與送貨地址相同的選項。"

#: inc/admin/admin-tab-fluid-checkout.php:25
msgid "Fluid Checkout"
msgstr "流體檢查"

#: inc/admin/admin.php:133
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: inc/admin/admin.php:134
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: inc/admin/admin.php:159
msgid "<a target=\"_blank\" href=\"%s\">Upgrade to PRO</a> to unlock more options."
msgstr "<a target=\"_blank\" href=\"%s\">升級至 PRO</a>可解鎖更多選項。"

#: inc/admin/admin.php:179
msgid "(PRO)"
msgstr "（專業版）"

#: inc/admin/admin.php:199
msgid "(experimental)"
msgstr "（實驗）"

#: inc/admin/admin.php:208
msgid ""
"This is an experimental feature and may not work as expected with all "
"themes and plugins. Use it with caution."
msgstr "這是一個實驗性功能，可能無法按預期與所有主題和插件一起工作。請謹慎使用。"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-automation-web-platform.php:159
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-automation-web-platform.php:274
msgid "Verify Phone Number"
msgstr "驗證電話號碼"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-automation-web-platform.php:375, inc/compat/plugins/compat-plugin-mobile-login-woocommerce-premium.php:623
msgid "Please verify your phone number."
msgstr "請驗證您的電話號碼。"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-bluehost-wordpress-plugin.php:75
msgid "The Bluehost Plugin"
msgstr "Bluehost 插件"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-bluehost-wordpress-plugin.php:81
msgid "Custom fields"
msgstr "自訂字段"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-bluehost-wordpress-plugin.php:82
msgid "Enable custom shipping email field"
msgstr "啟用自訂運輸電子郵件字段"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-bluehost-wordpress-plugin.php:83
msgid ""
"When enabled, the shipping email field from the Bluehost plugin will be "
"added to the checkout form."
msgstr "啟用後，Bluehost 外掛程式的出貨電子郵件欄位將會加入結帳表單中。"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-captcha-pro.php:89
msgid "Captcha Pro by BestWebSoft"
msgstr "BestWebSoft 的 Captcha Pro"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-captcha-pro.php:95
msgid "Captcha position"
msgstr "驗證碼位置"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-captcha-pro.php:96
msgid ""
"Define the position to display the captcha section. Some positions might "
"not work depending on the captcha type chosen."
msgstr "定義顯示驗證碼部分的位置。根據所選的驗證碼類型，某些位置可能無法運作。"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-gls-shipping-for-woocommerce.php:148, inc/compat/plugins/compat-plugin-hungarian-pickup-points-for-woocommerce.php:126, inc/compat/plugins/compat-plugin-mondialrelay-wordpress.php:124, inc/compat/plugins/compat-plugin-omniva-woocommerce.php:109, inc/compat/plugins/compat-plugin-packlink-pro-shipping.php:104, inc/compat/plugins/compat-plugin-seur.php:105, inc/compat/plugins/compat-plugin-woo-carrier-agents.php:124
msgid "Selecting a pickup point is required before proceeding."
msgstr "繼續操作之前，需要選擇一個接送點。"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-hungarian-pickup-points-for-woocommerce.php:234
msgid "Pickup point"
msgstr "取貨點"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-hungarian-pickup-points-for-woocommerce.php:316, inc/compat/plugins/compat-plugin-omniva-woocommerce.php:297, inc/compat/plugins/compat-plugin-omniva-woocommerce.php:307, inc/compat/plugins/compat-plugin-seur.php:386, inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-myparcel.php:450
msgid "Pickup point not selected yet."
msgstr "尚未選擇取貨點。"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-hungarian-pickup-points-for-woocommerce.php:310, inc/compat/plugins/compat-plugin-omniva-woocommerce.php:312, inc/compat/plugins/compat-plugin-seur.php:391, inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-myparcel.php:438
msgid "Pickup point:"
msgstr "取貨點："

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-mailchimp-for-woocommerce.php:80
msgid "Mailchimp for WooCommerce"
msgstr "WooCommerce 的 Mailchimp"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-mailchimp-for-woocommerce.php:86
msgid "Subscribe checkbox"
msgstr "訂閱複選框"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-mailchimp-for-woocommerce.php:87
msgid ""
"Override the position for the subscribe checkbox on the checkout page and "
"always display it on the contact step"
msgstr "覆蓋結帳頁面上訂閱複選框的位置，並始終在聯絡步驟中顯示它"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-shipping-zones-by-drawing-for-woocommerce.php:87
msgid "Before Shipping Address"
msgstr "出貨前地址"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-shipping-zones-by-drawing-for-woocommerce.php:87, inc/compat/plugins/compat-plugin-shipping-zones-by-drawing-for-woocommerce.php:91
msgid "(originally \"%s\")"
msgstr "（原本是“%s”）"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-shipping-zones-by-drawing-for-woocommerce.php:91
msgid "After Shipping Address"
msgstr "送貨地址後"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-wc-brt-fermopoint-shipping-methods.php:96
msgid "Selecting a collection point is required when shipping with FermoPoint."
msgstr "使用 FermoPoint 運送時需要選擇一個收集點。"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-extra-checkout-fields-for-brazil.php:189
msgid ""
"If checked informs typos in email to users. (This feature has been disabled "
"because Fluid Checkout offers the feature. Changes to this option will not "
"take effect)"
msgstr "如果選中，則會向使用者發送電子郵件告知拼字錯誤。 （由於 Fluid Checkout 提供了該功能，因此該功能已停用。對該選項的變更不會生效）"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-extra-checkout-fields-for-brazil.php:186
msgid "Enable Mail Check: (disabled feature)"
msgstr "啟用郵件檢查：（停用功能）"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-myparcel.php:431
msgid "Carrier:"
msgstr "載體："

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-sendinblue-newsletter-subscription.php:167
msgid "Sendinblue - WooCommerce Email Marketing"
msgstr "Sendinblue-WooCommerce 電子郵件行銷"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-sendinblue-newsletter-subscription.php:173
msgid "Sign up checkbox position"
msgstr "註冊複選框位置"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-sendinblue-newsletter-subscription.php:174
msgid "Move the sign up checkbox to the contact step"
msgstr "將註冊複選框移至聯絡步驟"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-sendinblue-newsletter-subscription.php:175
msgid ""
"When enabled, the checkbox will be moved to the contact step independently "
"of the display location defined in the Sendinblue plugin settings."
msgstr "啟用後，複選框將移至聯繫步驟，與 Sendinblue 外掛程式設定中定義的顯示位置無關。"

#: inc/compat/themes/compat-theme-betheme.php:172
msgid "Theme Betheme"
msgstr "主題 Betheme"

#: inc/compat/themes/compat-theme-betheme.php:178, inc/compat/themes/compat-theme-kapee.php:129, inc/compat/themes/compat-theme-porto.php:202, inc/compat/themes/compat-theme-pressmart.php:186, inc/compat/themes/compat-theme-thegem.php:164, inc/compat/themes/compat-theme-woodmart.php:158
msgid "Checkout progress"
msgstr "結帳進度"

#: inc/compat/themes/compat-theme-betheme.php:179
msgid ""
"Output the checkout steps section from Betheme on the checkout, cart and "
"order received pages."
msgstr "在結帳、購物車和訂單收到頁面上從 Betheme 輸出結帳步驟部分。"

#: inc/compat/themes/compat-theme-fennik.php:216
msgid "Theme Fennik"
msgstr "主題 Fennik"

#: inc/compat/themes/compat-theme-fennik.php:222
msgid "Breadcrumbs"
msgstr "麵包屑"

#: inc/compat/themes/compat-theme-fennik.php:223
msgid ""
"Output the breadcrumbs section from the Fennik theme when using Fluid "
"Checkout header and footer."
msgstr "使用 Fluid Checkout 頁首和頁尾時，從 Fennik 主題輸出麵包屑部分。"

#: inc/compat/themes/compat-theme-go.php:53
msgid "Theme Go"
msgstr "主題圍棋"

#: inc/compat/themes/compat-theme-go.php:59
msgid "My account layout"
msgstr "我的帳戶佈局"

#: inc/compat/themes/compat-theme-go.php:60
msgid "Enable wide layout on \"My account\" page."
msgstr "在「我的帳戶」頁面啟用寬版面。"

#: inc/compat/themes/compat-theme-Impreza.php:93
msgid "Theme Impreza"
msgstr "主題翼豹"

#: inc/compat/themes/compat-theme-Impreza.php:99
msgid "Header"
msgstr "標頭"

#: inc/compat/themes/compat-theme-Impreza.php:100
msgid "Spacing for site header at the checkout page (in pixels)"
msgstr "結帳頁面上網站標題的間距（以像素為單位）"

#: inc/compat/themes/compat-theme-Impreza.php:101
msgid "Only applicable when using the Impreza theme header at the checkout page."
msgstr "僅適用於結帳頁面使用 Impreza 主題標題時。"

#: inc/compat/themes/compat-theme-kapee.php:123
msgid "Theme Kapee"
msgstr "主題 Kapee"

#: inc/compat/themes/compat-theme-kapee.php:130
msgid ""
"Output the checkout steps section from the Kapee theme on the checkout, "
"cart and order received pages."
msgstr "在結帳、購物車和訂單收到頁面上從 Kapee 主題輸出結帳步驟部分。"

#: inc/compat/themes/compat-theme-porto.php:196
msgid "Theme Porto"
msgstr "主題波爾圖"

#: inc/compat/themes/compat-theme-porto.php:203
msgid ""
"Output the checkout steps section from the Porto theme on the checkout, "
"cart and order received pages."
msgstr "在結帳、購物車和訂單收到頁面上輸出波爾圖主題的結帳步驟部分。"

#: inc/compat/themes/compat-theme-pressmart.php:180
msgid "Theme Pressmart"
msgstr "主題 Pressmart"

#: inc/compat/themes/compat-theme-pressmart.php:187
msgid ""
"Output the checkout steps section from the Pressmart theme on the checkout, "
"cart and order received pages."
msgstr "在結帳、購物車和訂單收到頁面上輸出 Pressmart 主題的結帳步驟部分。"

#: inc/compat/themes/compat-theme-thegem.php:158
msgid "Theme The Gem"
msgstr "主題寶石"

#: inc/compat/themes/compat-theme-thegem.php:165
msgid ""
"Output the checkout steps section from The Gem theme when using Fluid "
"Checkout header and footer."
msgstr "使用 Fluid Checkout 頁首和頁尾時，從 The Gem 主題輸出結帳步驟部分。"

#: inc/compat/themes/compat-theme-woodmart.php:152
msgid "Theme Woodmart"
msgstr "主題木市場"

#: inc/compat/themes/compat-theme-woodmart.php:159
msgid ""
"Output the checkout steps section from the Woodmart theme when using Fluid "
"Checkout header and footer."
msgstr "使用 Fluid Checkout 頁首和頁尾時，從 Woodmart 主題輸出結帳步驟部分。"

#: inc/compat/themes/compat-theme-woodmart.php:167
msgid "Checkout options"
msgstr "結帳選項"

#: inc/compat/themes/compat-theme-woodmart.php:168
msgid "Disable the theme checkout options"
msgstr "停用主題簽出選項"

#: inc/compat/themes/compat-theme-woodmart.php:169
msgid ""
"The options display product image, quantity field, remove button and link "
"to product page added by the theme are disabled by default."
msgstr "主題新增的選項顯示產品圖像、數量欄位、刪除按鈕和產品頁面連結預設是停用的。"

#: inc/compat/themes/compat-theme-wordpress-theme-atomion.php:87
msgid "Theme Atomion"
msgstr "主題 Atomion"

#: inc/compat/themes/compat-theme-wordpress-theme-atomion.php:93
msgid "Order progress"
msgstr "訂單進度"

#: inc/compat/themes/compat-theme-wordpress-theme-atomion.php:94
msgid "Display order progress from the theme"
msgstr "從主題顯示訂單進度"

#: inc/compat/themes/compat-theme-wordpress-theme-atomion.php:103, inc/compat/themes/compat-theme-zk-nito.php:88
msgid "Display the form field labels visible on the page"
msgstr "顯示頁面上可見的表單欄位標籤"

#: inc/compat/themes/compat-theme-wordpress-theme-atomion.php:104
msgid "It is recommended to keep this option enabled for a better user experience."
msgstr "建議保持此選項啟用以獲得更好的用戶體驗。"

#: inc/compat/themes/compat-theme-zk-nito.php:81
msgid "Theme ZK Nito"
msgstr "主題 ZK Nito"

#: inc/compat/themes/compat-theme-zk-nito.php:96
msgid "Add extra fields to the checkout form"
msgstr "在結帳表單中新增額外字段"

#: inc/compat/themes/compat-theme-zk-nito.php:97
msgid ""
"Adds an extra shipping email and shipping phone field to the shipping "
"address section."
msgstr "在送貨地址部分新增額外的送貨電子郵件和送貨電話欄位。"

#: templates/fc/checkout-page-template/checkout/checkout-header.php:27
msgid "Go to the home page"
msgstr "轉至首頁"

#: templates/fc/checkout-page-template/checkout/page-checkout-header.php:54, templates/compat/themes/enfold/checkout-page-template/checkout/page-checkout-header.php:239
msgid "Skip to content"
msgstr "跳至內容"

#: templates/fc/checkout-steps/checkout/form-account-creation.php:37
msgid "Create an account"
msgstr "建立一個帳戶"

#: templates/fc/checkout-steps/checkout/form-contact-login-modal.php:30
msgid "Log in to your account"
msgstr "登入您的帳戶"

#: templates/fc/checkout-steps/checkout/form-contact-login.php:42
msgid "Already have an account?"
msgstr "已有帳戶？"

#: templates/fc/checkout-steps/checkout/form-contact-login.php:32
msgid "Logged in as %1$s. <a href=\"%2$s\">Log out</a>"
msgstr "已以 %1$s 登入。<a href=\"%2$s\">登出</a>"

#: templates/fc/checkout-steps/checkout/payment.php:48
msgid "Your order has a total amount due of %s. No further payment is needed."
msgstr "您的訂單應付總金額為 %s。不需再付款。"

#: templates/fc/checkout-steps/checkout/review-order-section.php:59
msgid "Close and continue with checkout"
msgstr "關閉並繼續結帳"

#: templates/fc/checkout-steps/checkout/review-order-section.php:59
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: templates/compat/plugins/lp-express-shipping-method-for-woocommerce/checkout/lpexpress_terminals.php:5
msgid "Parcel terminal"
msgstr "包裹終端"

#: inc/compat/plugins/elementor-pro/widgets/woocommerce/checkout.php:70
msgid ""
"<p>This widget has been replaced by Fluid Checkout. </p><p>When using Fluid "
"Checkout, the checkout page needs to use the original WooCommerce shortcode "
"<code>[woocommerce_checkout]</code> to work properly.</p><p>For more "
"information, visit the Fluid Checkout documentation.</p>"
msgstr ""
"<p>該小部件已被 Fluid Checkout 取代。</p><p>使用 Fluid Checkout 時，結帳頁面需要使用原始 "
"WooCommerce 短代碼<code>[woocommerce_checkout]</code>才能正常運作。</p><p>欲了解更多信息，請訪問 "
"Fluid Checkout 文件。</p>"

#: inc/compat/themes/compat-theme-dt-the7.php:121
msgid "Theme The7"
msgstr "主題 The7"

#: inc/compat/themes/compat-theme-dt-the7.php:127
msgid "Additional header sections"
msgstr "附加標題部分"

#: inc/compat/themes/compat-theme-dt-the7.php:128
msgid "Output additional header sections if enabled in the theme settings."
msgstr "如果在主題設定中啟用，則輸出附加標題部分。"

#: inc/admin/admin-notice-coderockz-delivery-plugins-detected.php:98
msgid "More information"
msgstr "更多資訊"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-box-now-delivery-croatia.php:177
msgid "Pick a Locker"
msgstr "選擇一個儲物櫃"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:115
msgid "Page template"
msgstr "頁面模板"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:116
msgid "Use `Order confirmation` page template for block-based themes"
msgstr "使用基於區塊的主題的“訂單確認”頁面模板"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:117
msgid "Only applies when using a block-based theme."
msgstr "僅適用於使用基於區塊的主題時。"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-gateway-stripe.php:49
msgid "WooCommerce Stripe Gateway"
msgstr "WooCommerce Stripe 網關"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-gateway-stripe.php:55
msgid "Payment form"
msgstr "付款表格"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-gateway-stripe.php:56
msgid "Apply styles to the Stripe payment form fields"
msgstr "將樣式套用至 Stripe 付款表單字段"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-gateway-stripe.php:57
msgid ""
"When enabled, Fluid Checkout will apply styles optimized for compatibility "
"with the plugin. You may want to disable this if you are using custom "
"styles for the Stripe payment form fields."
msgstr "啟用後，Fluid Checkout 將套用已最佳化的樣式，以相容於外掛程式。如果您在 Stripe 付款表單欄位中使用自訂樣式，則可能需要停用此功能。"

#: inc/compat/themes/compat-theme-nyture.php:76
msgid "Theme Nyture"
msgstr "主題之夜"

#: inc/compat/themes/compat-theme-nyture.php:83
msgid ""
"Output the checkout steps section from the Nyture theme when using Fluid "
"Checkout."
msgstr "使用 Fluid Checkout 時從 Nyture 主題輸出結帳步驟部分。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:581
msgid ""
"Maybe be forced as \"required\" if the billing address section is displayed "
"after the shipping address section, and the billing phone field is set as "
"\"required. This is needed to ensure the shipping address can be copied to "
"the billing address when that option is checked."
msgstr ""
"如果帳單地址部分顯示在送貨地址部分之後，並且帳單電話欄位設定為“必填”，則可能會被強制為“必填”。這是為了確保在選取該選項時可以將送貨地址複製到帳單地址"
"。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:608
msgid ""
"Maybe be forced as \"required\" if the billing address section is displayed "
"after the billing address section, and the billing phone field is set as "
"\"required. This is needed to ensure the billing address can be copied to "
"the billing address when that option is checked."
msgstr ""
"如果帳單地址部分顯示在帳單地址部分之後，並且帳單電話欄位設定為“必填”，則可能會被強制為“必填”。這是為了確保在選取該選項時可以將帳單地址複製到帳單地址"
"。"

#: inc/admin/admin-settings-order-pay.php:73
msgid ""
"Allows customers to make payments for orders that are either created "
"manually by the store admin or not completed during checkout."
msgstr "允許客戶支付由商店管理員手動建立或在結帳時未完成的訂單。"

#: inc/admin/admin-notice-woocommerce-checkout-manager-enabled.php:61
msgid ""
"The plugin WooCommerce Checkout Manager by Quadlayers is not compatible "
"with Fluid Checkout"
msgstr "Quadlayers 的 WooCommerce Checkout Manager 外掛程式與 Fluid Checkout 不相容"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:579
msgid "Company name field for billing address"
msgstr "帳單地址的公司名稱字段"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:580
msgid ""
"Change visibility for the company name field for the billing address "
"section on the checkout form."
msgstr "變更結帳表單上帳單地址部分的公司名稱欄位的可見性。"

#: inc/compat/themes/compat-theme-bookshelf.php:101
msgid "Theme Bookshelf"
msgstr "主題書架"

#: inc/compat/themes/compat-theme-bookshelf.php:108
msgid ""
"Output the checkout steps section from the Bookshelf theme when using Fluid "
"Checkout."
msgstr "使用 Fluid Checkout 時，從 Bookshelf 主題輸出結帳步驟部分。"

#: inc/checkout-fields.php:154
msgid "Account password"
msgstr "帳號密碼"

#: inc/checkout-steps.php:3260
msgid ""
"An account will be created with the information provided at checkout when "
"completing the order."
msgstr "完成訂單後，將使用結帳時提供的資訊建立帳戶。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:215
msgid "Choose the style of the progress bar."
msgstr "選擇進度條的樣式。"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:219
msgid "Bars"
msgstr "酒吧"

#: inc/compat/themes/compat-theme-ireca.php:165
msgid "Theme Ireca"
msgstr "主題 Ireca"

#: inc/compat/themes/compat-theme-ireca.php:171
msgid "WooCommerce page layout"
msgstr "WooCommerce 頁面佈局"

#: inc/compat/themes/compat-theme-ireca.php:172
msgid "Force wide layout on WooCommerce pages"
msgstr "強制 WooCommerce 頁面上的寬佈局"

#: inc/compat/themes/compat-theme-ireca.php:173
msgid ""
"This ensures the content section is not too narrow on WooCommerce pages "
"including checkout, cart, order received, order pay and account pages."
msgstr "這可確保 WooCommerce 頁面上的內容部分不會太窄，包括結帳、購物車、收到訂單、訂單付款和帳戶頁面。"

#: inc/checkout-coupon-codes.php:275
msgctxt "Button label for applying coupon codes"
msgid "Apply"
msgstr "申請"

#: inc/checkout-steps.php:2214
msgctxt "Checkout step title"
msgid "Contact"
msgstr "接觸"

#: inc/checkout-steps.php:2223
msgctxt "Checkout step title"
msgid "Shipping"
msgstr "船運"

#: inc/checkout-steps.php:2235
msgctxt "Checkout step title"
msgid "Billing"
msgstr "計費"

#: inc/checkout-steps.php:2244
msgctxt "Checkout step title"
msgid "Payment"
msgstr "支付"

#: inc/checkout-steps.php:2825
msgctxt "Checkout substep change link label"
msgid "Change"
msgstr "改變"

#: inc/checkout-steps.php:2826
msgctxt "Checkout substep save link label"
msgid "Save changes"
msgstr "儲存變更"

#: inc/checkout-steps.php:2958
msgctxt "Substep review text"
msgid "None."
msgstr "沒有任何。"

#: inc/checkout-steps.php:3490
#. translators: %1$s the selected option text, %2$s the field label.
msgctxt "Substep review field format"
msgid "%1$s"
msgstr "%1$s"

#: inc/checkout-steps.php:3495
#. translators: %1$s the selected option text, %2$s the field label.
msgctxt "Substep review field format: with label"
msgid "%2$s: %1$s"
msgstr "%2$s: %1$s"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-image-uploader.php:85
msgctxt "Image uploader."
msgid "No image selected."
msgstr "未選擇圖片。"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:49
msgctxt "Settings section"
msgid "Cart"
msgstr "大車"

#: inc/admin/admin-settings-order-pay.php:49
msgctxt "Settings section"
msgid "Order pay"
msgstr "訂單支付"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:47
msgctxt "Settings section"
msgid "Thank you"
msgstr "謝謝"

#: inc/admin/admin-settings-integrations.php:83
msgctxt "Settings section title"
msgid "Integrations"
msgstr "整合"

#: inc/admin/admin-settings-license-keys.php:73
msgctxt "Settings section title"
msgid "License keys"
msgstr "許可證密鑰"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-captcha-pro.php:100
msgctxt "Captcha position"
msgid "Before place order section"
msgstr "下訂單部分前"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-captcha-pro.php:101
msgctxt "Captcha position"
msgid "Before place order button"
msgstr "下訂單按鈕前"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-subscriptions.php:431, templates/fc/checkout-steps/checkout/review-order-shipping.php:28
#. translators: %s shipping destination.
msgctxt "No shipping method chosen label for the order summary"
msgid "--"
msgstr "--"

#: templates/fc/checkout-steps/checkout/form-contact-login-modal.php:27
msgctxt "Close button aria-label"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: templates/fc/checkout-steps/checkout/form-contact-login.php:42, templates/fc/checkout-steps/global/form-login.php:66
msgctxt "Log in link label at checkout contact step"
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: templates/fc/checkout-steps/checkout/form-contact-login.php:56
msgctxt "Log in separator label at for when guest checkout is disabled"
msgid "Or continue below"
msgstr "或繼續下面"

#: templates/fc/checkout-steps/checkout/form-contact-login.php:54
msgctxt "Log in separator label at for when guest checkout is disabled"
msgid "Or continue as a guest"
msgstr "或以訪客身分繼續"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-image-uploader.php:108
msgctxt "Clear image selection on admin pages."
msgid "Remove image"
msgstr "刪除圖片"
